# Antes de começar quero dizer que tive muitas dificuldades na configuração inicial para criação de um cenário já que vi de diversos lugares do katacoda formas diferentes de fazer cada coisa

<br /><br />

## Este cenário guiará você para a criação do primeiro cenário, criarei mais um guia para ajudá-lo a expôr seu cenário no seu perfil

<br /><br />

## Minha primeira ideia de cara foi criar este pequeno tutorial para demonstrar o qual simples é criar um cenário no katacoda.

<br /><br />

### Tive uma pequena dificuldade quanto a instalação do cli porém não foi difícil resolver. Vamos começar...